500博10萬 台灣防疫保單風險爆燈即日停售

只要付500元，收到隔離通知書就可以理賠10萬元，還不限職業別的「超佛防疫保單」，一度傳出將停售，公司於昨日澄清會繼續賣下去，不料一天之內就反悔，宣布將在25日下午5點起停售防疫保單。

台產協理暨發言人黃志傑表示，原本確實沒有停售規劃，但經媒體披露後，近兩天保單進件數量大增，到台產臨櫃申辦的民眾大排長龍，保經代通路也通知投保案件爆量，即便公司動員最大人力處理，仍難以負荷，也擔心影響其他保戶權益，加上經估算後，預估此保單很快就會到達公司風險累積額度，因此今天決議於1月25日停止受理投保。至於是否有新防疫保單商品的規劃，目前公司仍在評估中，尚無定案。

台產這張防疫保單，被網友稱為「防疫神單」，保經代通路更主打「500元換10萬元」，只要5擇一：居家隔離、集中隔離、隔離治療、居家檢疫、集中檢疫就可拿10萬元。

1日生變！「超佛防疫保單」25日起停售 公司：達到風險累積額度
/

更正：1月25日起停售

獎勵染病

已買 仲要幫成家人買埋